除帶口罩外，還要帶泳鏡or黑超！

共安和黑警會睇眼神，知道你地係邊個！

係公安